大家今年支持邊隻拎game of the year?

淨係玩過ds re2 隻狼
最享受ds 其次隻狼
希望ds拎

隻狼

隻狼個戰鬥系統真係好正
打爆機之後好撚有成功感

Bloodbourne都攞唔到唔覺隻狼會得喎 Death Stranding又好似太大爭議 個人覺得似係RE

Control 好正架？

今年想Control拎

mario la

諗起trailer隻卡比

都係隻狼 vs DS啦

亂鬥同RE2
前者真係有今世冇來世crossover大作
後者如果唔係中後期偷懶cut咗好多嘢，我實支持佢攞硬goty

DS評分好兩極 食唔哂大多數人口味未必拎到

ds?

隻狼啦

好似red dead 都唔會攞到
一邊話劇情正 另一邊節奏太慢

btw 投隻狼

AI少女

隻狼同DS好似都無以往嗰啲GOTY咁正

冇架喎今年實係比DS
就算最後做馬都會做比佢
咁先有話題性

Ds 睇得出sony 好重視同埋拎左好多錢宣傳
goty都要比面了我估

麻麻地

唔比佢邊有得笑KONAMI
仲比班小島教徒屌

Re 啦
DS個遊戲性....

BB當時仲未似宜家事後咁紅
當時克蘇魯同血腥類始終「相對」小眾
而且難度曲線隨手Google下就知BB其實唔算係一個易入口既Game
相反隻狼就算高難度，但佢既難度曲線係岩岩好
佢又明白追求Hardcore既玩家需求，開放左二周目困難+鐘鬼
「日式武士風」即使係歐美都一樣吸到客，FS同動視合作
所以隻狼相對以往作品係比較大眾向

最重要係對手無咁勁
BB 2015 巫師
DS3 2016 OW(雖然當年連提名都入唔到 但其實以後續兩個DLC加入去既DS3戰力至少入到提名 可惜出DLC已經係好後期既事)

利申
隻狼死忠
============
DS可能食中評審果飯
大亂鬥既一致好評都可能會影響(不過SWITCH獨佔 我反而唔睇好佢)

目前望落拎獎既機會
DS>大亂鬥=隻狼

============
btw
屌拿星我ptt講完都要再講
最佳動作無隻狼提名 笑撚左

隻狼係保持一貫高水準嘅作品

但ds除左遊戲性，連互動都係一個突破，高過隻狼幾班

投比節奏天國: 暗影雙死

應該都係隻狼vs re2之爭

ds.. 遊戲性真係麻麻
idea 再創新都係咁話，好在世界觀劇情真係掂

遲下等特價買黎玩下

個人就想大亂鬥/DS

但咁多年比分法，重製game 9成9都冇份
大亂鬥加角
Re2用re7引擎重製
攞到既機會都微
而隻狼都係果句
當年bb都冇，今次有d難
所以估都係DS/control

Fifa 20

今年個陣容都幾廢

利申全部都玩過

最佳第三身射擊遊戲

大亂鬥

一隻都冇玩過，投唔到

Outer world完全無人講

仆你個街笑咗

re2

Pokemon出之前以為有機會添 但宜家出到咁

隻狼啦，人生第一次白金

Death Stranding有Geoff

希望係Smash

認真唔覺SMASH夠份量做GOTY
最佳合家歡/格鬥/動作都叫有得爭下

個人GOTY係火紋風花雪月
不過戰棋唔入流冇得爭

最佳動作唔係dmc5 我睇暴動都似
隻狼囉動作冒險就ok

隻狼

利申宮崎英高死忠粉

年度射擊GOW 5

請問遊戲唔講遊戲性係想點

我都未見過goty可以吹到咁勁然後開賣第三四日twitch已經得無乜人再直播不過小島fans點都無辦法同自己講偶像做左隻垃圾出黎

你話無遊戲性，佢話係藝術品唔講遊戲性，話直播完全無人睇，佢話要玩果個先知有幾正，你話悶，佢都可以話玩玩下就投入左

嘩...真係好難揀...

講真要駁ds真係好簡單
直接對隻the last of us比佢 劇情神過佢 好又好玩過佢
真正劇情服務於遊戲 而唔係倒返轉

不過呢個年代肯整ds呢種game 小島都算係咁喇

年頭睇trailer 就會 又有大把新驚玩
到年尾選goty 就會都冇乜邊隻驚特別突出 選唔落

濕鳩送貨仔都有提名？唔好玩啦

小島2字有係有加剩？

jedi

剩係小島個名已經贏咗

我覺得都係隻狼或者大亂鬥
生化危機2係重製好似難啲拎game of the year

真
隻隻玩之前都好興奮
玩完就會覺得好玩係好玩, 不過都唔係咁厲害者

outer worlds

全部都未玩過

鍾意隻狼，但係真係太短
bb ds3都冇隻狼好難有

計人氣一定係大亂鬥

梗係Artifact啦 俾錢買隻咁嘅鳩game返嚟嘅都係戇鳩仔

Total war

GOTY 唔係齋計遊戲性嘅
劇情、配樂 都好重要

計滿足感DS 真係滿分，尤其玩到爆機個感受真係好好
隻狼個難度搞到成件事有啲碎片化
而且啲地圖好似玩完又玩咁
葦名城嗰度都要玩三次(初見，內府入侵，忍者入侵)

今次我會投Death Straning

利申: 隻狼白金、DS準白金

因為劇情就頒goty，同因為個歌手靚女就頒最佳金曲，個男主角大隻就頒最佳電影有咩分別，錯撚晒focus

照你咁講要收返Witcher 3 個GOTY 喎
當年個個都係佢戰鬥系統差
係贏在豐富主線、支線劇情

其實gameplay唔係淨係得戰鬥系統

個類比都唔啱
聽歌唔睇樣，但係打機要睇劇情架嘛
goty 遊戲性同故事都一樣重要
好似上年god of war gameplay 同故事都一流

隻隻都可以囉，但outer worlds真係唔合資格
虎頭蛇尾

我反而想問下有幾多人玩過Control
睇trailer 同 制作公司(做過Quantum break) 好似幾正

但完全冇乜人氣

等特價會買黎玩
而家太多game未玩爆

留意到 the outer world 被低估得好犀利

E隻等緊PC STEAM 出
唔知要等幾時

Super smash贏面大 外國人一向都好迷依個系列 ultimate可以話係繼melee之後平衡得最好 內容最豐富既一集 DLC fighter pass令熱潮由年頭帶到年尾 反而係日本同亞洲區就冇乜noise

似係DS，隻狼同the outer world 3隻選，我就玩過隻狼同ds。
隻狼遊戲性高，輸在難度高少人玩，同劇情太短。
DS爭議性太大，劇本好，但似rdr2一樣太慢熱同某d地方太接近現實，頭三章打死左唔少新玩家，同時佢的確係帶左新既遊戲類型比遊戲界。
無現過The outer world反而最似冠軍相，似fallout玩法夠大眾，係輸在好似無咩宣傳同限定第一身，要等玩過既人補充
但今年邊隻贏都感覺無前幾年既GOY咁當之無愧

smash嬴面最大

Control 睇人玩好撚悶，會以為剩係射射射好似quantum break咁

但自己玩極度沉迷，開放式迷宮、惡魔城探索類，支線任務都正

特價應該好多人買

outer world係唔錯, 但只可以話少bugs版fallout
obsidian作品之中, 佢真係唔算頂級

No man sky

無一隻有買

老實講今年冇一隻特別出進
隻狼雖然好正但個人覺得比唔上BB
內容上比較少，敵方種類又比較少，故事又比較普通

死亡擱淺遊戲系統啱啱玩嘅時候好新鮮
但去到差唔多第八第九章之後就覺得有啲無聊
同埋啲波士戰毫無變化咁濟，
劇情個世界觀同背景好正，但係個故事就一般
角色魅力都係好多角色設定特別，但係故事上冇乜特別演出

生化危機2算係比較好，各方面都做得唔錯，但係始終都係重製嘅作品

其實真係唔知點揀，勉強揀嘅我會揀隻狼

補充埋the outer world
隻遊戲其實都幾正， 初頭嗰個故事唔錯， 但中後期就發現其實選擇嘅路線唔係多
同埋故事嘅正邪選擇偏向性太大，冇乜猶豫嘅空間，
基本上好明顯邊一方面係正義邊一方面係邪惡
如果多啲灰色地帶同埋兩害選其輕就更加好
同埋個故事太短，中後期都比較無聊
同埋冇乜特別有魅力嘅角色

至於個戰鬥系統就不過不失， 好過fallout但係唔算特別

同地圖都好普通

我覺得要比隻狼

啲bugs多到
真係冇心機玩
我連間屋都比佢bug走埋

個人感覺應該大亂鬥拎，外國hit到痴晒線

ds同隻狼應該好似上年rdr2咁拎好多獎但無goty

Super smash

隻狼啦 打大佬既刺激感真係超正

冇一隻得，硬要揀只能揀Re，炒冷飯炒得幾香

做馬啦屌 ringfit 都無

今年幾隻都多缺點，邊隻拎都有人覺得唔夠說服力

隻狼 打鬥系統係好玩，但其餘部分太多瑕疵

大亂鬥唔係人人會玩，雖然今集極度豐富，但對戰遊戲題材攞奬較蝕抵

Death stranding 劇情、玩法革新，但遊戲性太低，不停重複得緊要

Re2 其實相對完整，不過重制版又唔知會唔會扣分

Outer world 冇乜可能攞，開頭玩係好玩，故事都開得好，但rpg類來講 太簡陋，故事選擇性都比想像低，唔似2019既遊戲，早幾出就有機會拎

Control 太小眾，期待第二集好過

隻狼啦 動作 音樂 場景 故事都係一流

唔係因為昆特牌先goty咩

大亂鬥
連我老母都玩埋一份

點會冇noise, 之前 japan game awards 大亂鬥先掃左一堆獎